知唔知邊度有長 t shirt 買?

純色，比較長身，外國叫longline t shirt, 男裝，但香港好似好少見

類似咁

IndiaMART

我google 搵張示意圖姐

香港邊有啊

ad lib

Raider

cotton on

Asos

zalora一大堆啦

你用嚟Layer 定著面？

着面炸....

layer 姐係加多件短t喺出面? me宅男出城，唔係好識分

淘寶